# Приложение для взятия авто на прокат
## Описание
Настоящие приложение служит для подачи заявки на прокат автомобиля 
## Как запустить 
1. Склонировать репозиторий
https://gitlab.com/Lismob/carrental
2. Установить докер.
https://www.docker.com/products/docker-desktop/
3. Собрать приложение через мавен. Запустить compose.yaml
4. Открыть в браузере: localhost:8080/car
5. Для теста телеграм бота необходимо зарегистрировать своего пользоваеля
и в поле Телеграмм Логин ввести свой настоящий ТГ логин,
Дале создать заявку на машину и при команде в бота вести команду /order
## Логин и пароль от админа 
1. Логин-admin
2. Пароль-12345
